其實班高登打手愛國跟本冇衝突

當年fevawork出左名極愛國
最近果次特首選舉仲要ff雜近平係好人，係明君，會欽點薯片